霍建寧去年總酬金達2.1億元 相當於日薪57.6萬元

infocast

<匯港通訊> 據長和(00001)最新年報顯示,聯席董事總經理霍建寧,去年總酬金達2.1億元,其中酌情花紅達1.97億元,以全年365日計,日薪達57.6萬元。 (BC)

支持政府立即通過將MPF供款上限調高至無上限。

佢退休咪又係攞得返

公司隨時加佢人工補返條數呀

霍爺交稅起碼交四，五千萬

打工皇帝

好多公司一年都無賺2億

屌，咪又係李家隻狗

我都想做李家隻狗

你會唔會話otto Von Bismarck係呀King Wilhelm隻狗

之前吹鄒萍係佢double但其實冇，佢樓下個施麗麗食左佢好多

做到仆街呀佢

以前啲新帝登基
會點對舊臣子？

1952年出世，就算退休，都合理

班人真係以為打份工就係邊個邊個隻狗 咁撚叻自己開公司做老闆啦屌

做到李生隻狗你估易

所以馬世民一早走撚左

好退休啦

你以為佢真係李家隻狗？
佢話唔派息邊個驚啲？

姐係佢一個人 >= 一間普通公司所有員工所能產生盈利

點先可以做到佢個位？

我日日炒牛熊都唔夠佢黎